輕鐵路軌遭掟雜物罪成 兩未成年男生判入勞教中心

去年元朗7.21恐襲事件後七個月當天，兩名未成年大專生被指向港鐵濕地公園天恒輕鐵站路軌擲下三個膠圍欄，早前被裁定危及鐵路乘客安全罪罪成，案件今判刑。裁判官王證瑜指出，案中沒釀成意外與兩人無關，而是輕鐵車長及時發現膠圍欄，否則後果不堪設想。王官揚言案件須判阻嚇性刑罰，判兩人入勞教中心。

王官都幫唔到佢😶

勞教中心慘過仕去受...............

王證瑜唔係好人嚟喎

勞教

Ok

天恆去濕地中間好慢咋喎
就算架車正常速度都應該冇乜事

裁判官考慮兩名被告成績不理想，很多地方需要改善，亦經審訊後定罪，終判兩人入勞教中心。